咁聽朝白定黑啊 講清左先

一陣著左黑又比人當係鬼